如果你破處嘅女人同第二個男人結婚生左個仔 你會唔會叫個小朋友做契仔或者呀仔?

望住你以前破處中出過嘅女人
宜家同第二手嘅男人結婚生仔成家立室
你會唔會係產房外陪襟兄弟等小朋友出世
同埋叫小朋友做呀仔?

冇如果，我仲青頭